點解d人罵最多既只會係第三者而唔係出軌既另一伴

點解d人罵最多既只會係第三者而唔係出軌既另一伴？

男就罵人狗公搶人女友， 但唔會罵自己女友水性楊花不忠賤女人
女就罵人淫婦賤人發姣搶人男友， 但唔會罵自己男友搞三搞四貪新忘舊衰男人

究竟點解？

why not both？

agger
d 人總以為自己另一半實係比個第三者呃呃𠱁𠱁 追返黎
實情就姣婆遇著姿粉客

我覺得最賤係個男人 自私到死 咁樣其實傷害兩個女人 我唔可以話第三者無錯 但講真正正常常點會想做第三者 不過其實三個都有問題架啦 事出必有因

姣婆遇著姿粉客

無錯

完全同意

成日見到啲人share大陸人打第三者嘅片
真係覺得好無謂
打完又點，個心唔喺你到咪又係會搵第二個
個心喺你到嘅，第三者有幾姣幾型都冇用
（先唔好講乜撚嘢精神上出軌）
成日話第三者勾引，但都要條友上釣先成事

同埋去到呢個地步 係咪要先檢討下自己呢

exact7ly

not male only

女人=雞

why not both

鄭俊宏

駁唔到